【反對警渣濫捕 亦要提防偽本土苦肉計】

【反對警渣濫捕 亦要提防偽本土苦肉計】

記得2016年2月，「本土民主前線」如日初昇，梁天琦參與立法會新界東補選得到本土派各大組織出錢出人鼎力襄助。所以當警渣於該月拘捕「本民前」發言人黃台仰時，大家都只看到警渣濫捕，認為是打壓「本民前」的招數。

直到後來「本民前」與販民同一口徑攻擊修憲後「永續基本法」，出賣香港利益，偽本土的身份現形，我回頭細想，才發現當初警渣高調拘捕黃台仰，表面當然是殺雞儆㺅製造白色恐怖的手段，但內裡還有一個效果 —— 當時警渣聲稱搜出53萬元現金、「偉哥」、大麻及可製造爆炸品的化學原料，其實正好幫了「本民前」宣傳，令部份入世未深的年輕抗爭者以為該組織「有錢」、「有女」（所以有大量偉哥）、「有軍火」。如果意志薄弱，不清楚自己基於什麼理念去反抗暴政，結果就是轉投「本民前」陣營，落得被出賣，而自己也成了出賣香港的力量。

昨日警渣聲稱在工廠大廈搜出烈性炸藥，而被捕人士是「講獨」組織「香港民族陣綫」的成員，令我擔心這是故技重施。我明白陰謀論、懷疑論乞人憎，但我不得不提醒所有義士，做任何行動也要小心。不要因為有組織看來被警渣打壓、看來能提供武器，就輕易與對方合作。

現在已進入「流水社運」的年代，找親密信得過的人組成小隊，去做自己能做的事就好。總之萬事要謹慎。

熱狗收左中聯辦幾多維穩費又開始上水

你咁驚做乜？驚維穩不成？